tg紅線緣份計劃

講低你既資料 同你要求既對象條件等等 我再幫你地配對

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
配對準則：我會從年紀 興趣 大家既要求互相符合 等等各方面
所以希望大家打詳細啲唔好浪費大家時間

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
所以請大家認真少少打多啲no pain no gain

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
eg.
自己：
姓别
年紀
稱呼xxx
身高xxx cm
體重
興趣
學歷/工作

對象條件：
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
開既原因係
琴日睇左YouTube個紅線計劃live 睇完有興趣做類近既野。

其次覺得有啲交友group麻麻地 所以自己想嘗試下，

點解覺得麻麻地？
1：例如tg group 好多時新入到去有種傾唔埋既感覺
2：ig果啲交友 又唔知點解要send相比條友評分
3：如果係留tg po到 留tg 又會可能有多個既pm 搞到有啲人無覆or好快轉id。

大致上係咁多，po我相既 其實我放得tg出黎 就預咗比人睇我icon 我都唔明你咁樣係咪想人讚你叻仔

不過我預左有負皮果啲 因爲之前都睇過有啲group話啲人厹果啲(紫xxx？？)

最後係到
希望大家喜歡，歡迎比意見我改善更好

慢慢收到各位既pm

各位都170up
20～30歲之間
有大學讀緊書 有工作中
有興趣既絲打or巴打可pm

有人問我點配對 大致如下

吹水死全家

少少感想：

發覺絲打 打既內容比較詳盡
巴打普遍都比較少

例如：
興趣{打機 睇戲}
對象要求{ 孝順，斯文}

建意各位唔好懶or怕羞
因為我好多時match咗果啲都係佢地打既野多過排前面既 咁啱果幾樣野佢地又match到

例如：
興趣方面 試下打運動係邊一樣運動{Eg.游水 行山}
睇戲係邊樣{Eg. marvel 鬼片}
聽咩歌{Eg. rap , kpop , Jpop}
有紋身？
帶眼鏡？
- - - - - - - - - - - - - - - - - - -
多謝pm我支持

少少感想：

發覺絲打 打既內容比較詳盡
巴打普遍都比較少

例如：
興趣{打機 睇戲}
對象要求{ 孝順，斯文}

建意各位唔好懶or怕羞
因為我好多時match咗果啲都係佢地打既野多過排前面既 咁啱果幾樣野佢地又match到

例如：
興趣方面 試下打運動係邊一樣運動{Eg.游水 行山}
睇戲係邊樣{Eg. marvel 鬼片}
聽咩歌{Eg. rap , kpop , Jpop}
有紋身？
帶眼鏡？
邊區？
毒宅{打咩機 睇咩動畫}
拍拖經驗？
對象要求：身高, 信仰 ,煙酒粗口, 身材,工種無所謂？等等...
- - - - - - - - - - - - - - - - - - -
多謝pm我支持

push

好多人問我個no.既問題

老實識巴絲個比例係相差大
但個No.唔等如有咁多人等緊 因為有啲配左出去 我懶得煩再組織啲No.先繼續順落去

例如{ 1, 2, 3}配對完得番{1,3}
有人加人 會變成{1,3,4}

所以打好啲個表 會幫到你易配啲

————————————————————
另外搞笑下

有冇code睇下

打去word果啲 姐係比個表我對住睇炸
唔係寫program咁勁

多人咪睇到你仆街
咁有心

所以最開頭試過睇漏野 我跟住同番巴打講sor

少少感想：

好多時收到既好多都相同都不外乎打機,睇書,睇戲,運動

别外 身高年紀真係好快剔除左一啲人
未必係巴打矮 有時就算係fit 但原來個巴打左想個絲幾高 咁有時個絲又唔符合 咁我咪再揀過下個

依加巴絲比例
20：1

所以唔好心急問我幾時有

貼返條小lin

pm唔到你TG喎 師兄

個tg id冇左？